{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6987602'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-09-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "우영우 김밥 이상한 변호사 우영우 김밥 만들기 야채 김밥 만들기"
    },
    "text": "長安の話題作「変な弁護士」ウ·ヨンウを見ながら、私がのり巻きを食べたいと思った。 ところが、このようなことを思い出すのは、私だけではないかと思う。 ところがウ·ヨンウはのり巻きが好きだと言った。 それで私は後回しにして結局食べたくなった。 私は野菜のり巻きを作ってみることにした。 のり巻きを作る時はたくあんが必須だ。 そのため、のり巻き専用の海苔を準備しなければならない。 ニラやほうれん草の代わりにキュウリを入れてみることにし、卵はたくさん入れることにした。 のり巻きの材料が残れば翌日にも食べられるので、材料をたくさん用意しておいた。 ゴボウの煮付けは冷凍庫に凍らせておき、キンパプを作る時に活用することにした。 キュウリはキュウリの種を取り除いた後、塩漬けにして必ず絞って水気を取らなければならない。 にんじんは千切りにして油で炒めた。 おでんは醤油が入ってこそ美味しいので、味醤油をスプーン1杯入れて油でもう少し炒めた。 ハムも油にさっと火を通して食べやすくした。 卵は薄切りにしてすりおろして作った錦糸卵を入れる。 材料を集めておいた。 ご飯はごま油と塩を入れて和えて冷やしておいた。 のり巻きは使わずにそのまま巻いてみるつもりだ。 のり巻きを長く置いておくと湯気が増すのでごま油を塗ってあげた。 切ろうとするキムパプがご飯粒がつかないようにごま油をナイフにつけて切った。 適当な大きさに切って皿に盛った。 ウヨンウのり巻きを作るために並んでおかないと。 半干しスケトウダラが一番おいしいキンパプだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "なぜ私たちはのり巻きを食べたいと思ったのですか？",
            "answer": "ウ·ヨンウがのり巻きが好きだと言ったからです。"
        },
        {
            "question": "どのようにのり巻きを作ることにしましたか？",
            "answer": "キュウリを入れてみて、卵もたくさん入れることにしました。"
        },
        {
            "question": "のり巻きの材料が残った場合、何に使うことができますか？",
            "answer": "ゴボウの煮付けを作る時に活用することができます。"
        },
        {
            "question": "キュウリを使う際の注意点はありますか？",
            "answer": "キュウリの種を取り除いた後、塩漬けにして水気を絞る必要があります。"
        },
        {
            "question": "にんじんはどのように使いましたか？",
            "answer": "にんじんは千切りにして油で炒めました。"
        },
        {
            "question": "おでんには何を入れましたか？",
            "answer": "おでんには醤油と味醂を入れ、ハムも加えて炒めました。"
        },
        {
            "question": "どのようにご飯を準備しましたか？",
            "answer": "ごま油と塩を入れて和えて冷やしておきました。"
        },
        {
            "question": "なぜごま油をのり巻きに塗ったのですか？",
            "answer": "のり巻きを長く置いておくと湯気が増すため、ごま油を塗ってあげました。"
        },
        {
            "question": "キンパプを切る際の工夫はありますか？",
            "answer": "ご飯粒がつかないように、ナイフにごま油をつけて切りました。"
        },
        {
            "question": "キンパプの最もおいしい材料は何ですか？",
            "answer": "半干しスケトウダラが一番おいしい材料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 332
    }
}